［MOOMOO]MAMAMOO討論區 ［16］搶飛誤中1001 港場大發！

用電話出post好混亂
請大家原諒我

如果用Visa Card
應該揀邊個選擇？

第一個就岩

買唔到1680

2連？單丁仲有飛

我今次先入到都買到喎

仲要3連

雖然唔算超級靚但係都唔錯

我啱啱撳過入去二連冇晒..
你好好彩

咁遲
頭先緊張得滯打錯字

我原本係揀到B9
但係唔知點解用唔到Visa Card
之後時間過咗
所以再入就變咗呢個位

放1680 兩連 原價加手續費
因為買完禁到更靚既飛
係小舞台右邊果個block
有意留tg

咩位呀

F5就ok 應該有人hold緊未買

買左1380正中間

Row J買唔買好

有冇圖？ 佢個seating plan冇寫好難睇

Row J 唔好咩?

個post頭好亂啊

其實佢地係咪會去前面stage多？
因為諗緊買唔買內部飛....
B3第6行怕睇唔清..又係平地

1680

img]

今次平地, 我呢d矮撚真係好易睇唔到

係

睇你想近定係正中間 係前面stage多
我上次1280 但t台最盡都睇得好清楚
同埋今次主辦話個台可能會加高少少

仲加高？

可以隊個頭出去睇

[2019 MAMAMOO <4season F/W> CONCERT IN HONGKONG] 座位圖公佈後，我們收到一些MOOMOO 的疑問，所以準備了以下的 Q&A ，希望可以幫助大家了解更多。

Q1: 為甚麼這次的座位圖，不像以前在ARENA 舉行的演出一樣有U型看台位置 ?
A1: 因為這次舉行演唱會前，場館將有別的活動進行，屆時將拆下全部原有的U型階梯看台。我們接收場地後，由於需時搭建舞台，為免影響進度，所以時間上未能配合重新安放原有的U型階級看台。

Q2: 為甚麼不設搖滾區 ?
A2: 主辦單位的確有多番爭取設有搖滾區及座位區合併運營的方案，通過各方的反覆討論後，因場地內部規定及多方面的因素確實很難實現，所以最終只能遺憾地決定採用純座位的模式。

Q3: 座位是設於平地的嗎 ?
A3: 是的，但我們正與韓方製作部討論舞台高度的問題，希望能讓MOOMOO 們看得舒服。

Q4: 這次的演出的坐位，應該對應以往ARENA場地的那一個BLOCK ?
A4: 因本次場地特殊，為了大家的方便理解空間大小，再此給大家參考。面對舞台的左邊是Block 4-7，面對舞台右邊的是Block 11-14。主辦方保留最終編輯或更改舞台區和座位區的定位的權利。

希望以上資料能讓大家更了解這次座位圖的構成，也希望大家能體諒這次座位圖的特殊。我們會努力的為大家呈現專業的舞台設計及效果，在此希望各位MOOMOO 8月8日搶票順利。

#마마무 #MAMAMOO #4seasonFW #CONCERT #HONGKONG
#HALO

Sir
電話開post 係咁上下
仲要

第一次睇 買咗A12會唔會好側睇唔到

放飛啊啊啊啊啊啊
Block a*29 近小舞台
兩連 原價加信用卡手續費放
有意留tg

Ig 有人求2連飛..
你可以試吓...

條友仔已讀左我

真心 懷疑主辦未睇過室內con

其實有冇細場 放到t台 又梯級座既例子

九展？

想問係所有位都係平地, 定係淨係$1680個d係平地…？

所有價位都係平地

所有

想問A12會唔會好側睇唔到

後唔後？咩number？可能要睇mon

B5賣晒...
刷唔到B4, B6

幫你推下

Hall10 後面可在有梯級既

喊出黎 買980唔識買買左最尾個行
見係正中間

第4行近舞台方向差唔多最邊

未拎飛嘅話 又見到有其他位岩 想轉
可以打去快達票 加50蚊改飛
但只限改一次

應該OK...我上次好似係差唔多位置都覺得OK

收1680二連

嗨
我有a*29 近右邊小舞台岩唔岩

Tg?

想問下，大家到時會唔會應援架？
唔識韓文係咪就亂發個相似音呀？

我會㗎
感覺會投入啲high啲
YouTube 有好多英文拼音嘅應援
不過真係發音唔准都唔會太覺嘅其實

有兩張連位多 原價放
A*3區 AF行 (全場第5行)

上年經驗未開場已經開始應援
除左starry night難少少其他都好易發音啫

星的偷笑

未開場係播歌跟住應援？

會唔會相機入場

上兩次捉得勁嚴 用相機會俾實q捉出去 完場先拎得番 用電話影都要勁快

上次個啊嬋超煩
我只不過係睇一睇個message
佢以為我要影相
跟著將個不准拍攝嘅燈牌
隊到去我面前

俾千幾蚊 影張相都唔俾

uoay果時好彩冇阻人出去

Encore個part 應該比影

有影呀 好近

輝狗𥄫玟星小胸部

少睇演唱會 想問燈牌帶唔帶得入？

緊係入得啦

第一次睇木木演唱會 好興奮呀

大家依家上網睇應援教學片 到時熟咗就會嗌得勁能high

佢地演唱會係真係勁正 唔係講笑 到時見啦

但係個場全平地 唔好阻到後面睇wor

唔係好大塊既冷光線牌仔黎

盡量唔好舉高過你對眼，費事阻到後面嘅木木

利申：去過台場 俾高人擋得好辛苦

2019 KAF (K-Asian Festival) concert lineup - August 25

WINNER
HyunA
Mamamoo
MOMOLAND
KARD
BTOB
Kim Jaehwan
GWSN
fromis_9
CLC
Goonjo & Kangnam
NOIR
Hot Place

俾佢地抖下啦

日本啲fans合著
容仙係咁攬人

合照

嘩

買左團票 而家仲未知咩位 好緊張

俾我抱走輝狗

走啦

襯衫達人輝狗

MAMAMOO只會唱歌？不僅會唱會跳還會穿，文青帥氣穿搭看輝人！

相信大家對韓國實力派女團MAMAMOO(마마무)的第一印象，通常都是很會唱歌～而最近在〈gogobebe〉中的編舞，也可以看見MAMAMOO四位成員的舞蹈實力！

身為「表演擔當」的MAMAMOO老三輝人(휘인)，更不僅會唱、會跳，她還經常被稱讚衣品很好❤看來不僅是全能偶像，連穿搭也在標準之上啊～今天就一起來看看連成員都讚不絕口的輝人穿搭吧！

以前MAMAMOO經常會在Instagram上傳OOTD(Outfit of the Day)，在那邊可以看到許多成員的穿搭照～輝人早期的穿搭即便拿到現在來看，也都是不會退流行的！像上圖就是輝人2015年的穿搭喔～襯衫外套上針織衫，並將牛仔褲的褲腳微微捲起，給人很清新可愛的感覺，很適合輝人的形象。

輝人的媽媽是藝術家，而輝人也有遺傳到藝術因子，不僅會唱歌跳舞，更是個畫畫能手！因此在日常穿搭裡面，也可以感覺到她的文青，但又不會過於沉悶，帶有點輝人專屬的可愛❤

除了清新的文青少女風格，輝人也很偏愛Oversize的衣服，寬鬆的上衣讓她顯得很率性，搭配上牛仔褲、白襪，有種女孩的帥氣！而身高才158公分的輝人，在寬大的衣服下除了帥氣以外也是帶著點可愛XD

這張照片當時佔領了妞編輯的手機桌布好一陣子XD因為真的是太帥氣了QAQ雖然只是簡單的大學T加上束口褲，但不得不說輝人真的很會配色，帽子的藍色、上衣的深綠色、褲子的卡其，再加上百搭的白鞋，很乾淨俐落但又很有層次，不會顯得單調～根本就是理想型穿搭！（等等，這句話是私心吧？！）

再來到了去年MAMAMOO宣傳〈Starry Night〉(별이 빛나는 밤)時期！（超興奮）那段時期的輝人剪了短髮，還染成了金色，而她似乎也意識到自己短髮很帥XD輝人的穿搭朝著帥氣風格前進～

在簽名會上，輝人穿著白色的牛仔外套，搭配上簡約的白T、破牛仔褲，以及以及白色的運動鞋，讓妞編輯真的好想大叫「輝人根本是白馬王子啊啊啊啊！」這樣的穿搭真的很適合輝人的金髮，給人一種貴族氣息。順帶一提，輝人很喜歡用牛仔外套搭配，除了白色的以外，她也穿過一般的牛仔色，是很常在輝人私服中能看見的單品。

另一套也是帥氣爆棚的穿搭，在參加節目的空檔出來見粉絲的時候，輝人穿著黑色的T-Shirt、黑色的西裝外套，以及墨綠色的運動束口褲，在休閒以及正式中抓到了一個微妙的平衡！這系列的照片也佔領妞編輯的桌布好久～（彩虹毯是因為覺得冷所以才披的，不是穿搭的一環喔）

輝人對西裝外套有獨特的熱愛，在很多場合都可以看見她用不同花色、顏色的西裝外套來搭配。在參加《看見你的聲音》時，以格紋西裝外套、成套的西裝褲加上白色T-Shirt，呈現出微妙的帥氣、率性，和輝人的藝術氣息也莫名的相襯。

在MAMAMOO和1MILLION Dance Studio合作的影片中，橘色的短版上衣露出了輝人的腰線，加上稍寬的牛仔拉鍊破褲顯得比例超好～輝人的白色Nike M2K Tekno已經在她的穿搭裡面出現過太～多次了！無論是舞台上或是私服，都是她很常著用的。

輝人的穿搭從少女感到帥氣風，真的太多變～好看的搭配真的不勝枚舉，好想要全部貼出來啊QAQ

在《Running Man》中，可以看到輝人近一年的主要穿搭風格～她時常著用工裝褲和束口褲，Air Max 97也是她很常穿的鞋款，老帽更是能夠常看見她戴。而這件上衣是2018年輝人生日時，妞編輯和其他台灣粉絲一起送她的生日禮物。當時挑禮物很擔心她會不會喜歡，但在節目上看到她穿了真的好開心QAQ

在輝人自作曲《25》的MV中，可以看到她較成熟的穿搭風格。也是因為這樣，所以妞編輯覺得輝人的穿搭真的很多變，可以文青、成熟，也可以走嘻哈風，在之前去機場的照片中，更可以看到她從帽子、墨鏡，到上衣、褲子和鞋子等，全身都是黑色工裝XD

整體來說，就像MAMAMOO的魅力一樣，輝人的穿搭並不僅限於某種風格，無論是率性或是成熟，都可以在穿搭中找到輝人的特色❤甚至常常看到粉絲在輝人穿私服的照片下留言，希望她可以當MAMAMOO的服裝師XD

看完上面輝人的穿搭，不知道大家有沒有Get到輝人的穿搭呢？希望她以後可以經常上傳她的OOTD，這樣就可以偷偷學起來了！（啊妞編輯怎麼不小心說出來了XD）

原文網址: © 妞新聞

咩站見到

報告
西灣河有

上環有

尖沙咀都有

場外係咪無手燈賣 本身有支 點知係壞既唔著

隱秘的小巷內…竟有一家專為人氣歌手們製作鞋子的店？！

由劉在錫和曹世鎬主持的綜藝節目《劉QUIZ ON THE BLOCK》，自去年開播以來獲得穩定的收視率！該節目走訪韓國街頭，與當地的人們進行簡單的訪問，並讓他們參與問答環節，答對全部問題的話，可在附近的提款機取出100萬韓元的獎金！

6日播出的節目中，劉在錫和曹世鎬到梨泰院拍攝節目，剛好在小巷外巧遇相當熟悉的臉孔！這為大叔似乎與兩位主持人頗熟悉，見面就開心地握手打招呼，劉在錫也稱呼了對方「老闆」哦！詢問之下，諧星盧弘喆是店的常客，而老闆還說前陣子BoA也來過店裡找鞋子，原來他是經營了37年的鞋店老闆哦！

既然遇到藝人拍攝節目，熱情的老闆邀了劉在錫和曹世鎬到店參觀啦！走到店外，發現地上擺著寫了藝人名字的白板，而這些都是曾在這家鞋店購買鞋子的歌手們！迅速略讀了板上的名字，發現有少女時代、BTS、BIGBANG、NCT、Super Junior、東方神起、2PM、MAMAMOO、GOT7、GFRIEND、TWICE、NCT等人，都是KPOP的人氣歌手們！

... ...

其實在探訪鞋店前，老闆就說前陣子一名歌手穿了他的靴子後，造成許多話題哦！這位就是MAMAMOO的華莎啦！當時華莎在演唱會上穿了黃色的靴子，造型相當另類，而這雙就是她親自過來訂製的靴子喲！

老闆驕傲地將靴子直接掛在店外，還標了「華莎」的名字，向大家炫耀這裡就是她訂製黃色靴子的店啦~ 不過，在店外擺設的靴子並不是華莎本身的，是老闆自己再製作一雙的喲~ 被問到靴子成為話題後，有哪些藝人過來詢問、試穿或購買同款呢？老闆透露樂壇大前輩嚴正花就買了一雙，果然是走在流行尖端的姐姐啊！

沒想到在梨泰院的巷弄內，藏著這麼聞名的靴子店啊！下次一定要來看看喲~

應該有？ 上次都有得買

粵語啊

主辦好似仲有得訂..
三八連埋AA電..
唔記得係唔係但係你可以去睇下

睇吓會唔會開二輪啦

開咁短時間
不過成個月搵代購都買到

咁搵代購啦，我臨飛台灣先得閒買手燈貴到pk

岩岩出邊搵到有390未買 睇下點先

390 ok 啦

我買咗500+

咁貴

我喺實體店買，好彩真係有中控 唔係返到香港實同海關投訴

PS 真係有人買咗老翻入場 揼心到呢

再PS 都有人帶咗第二個團嘅手燈去 不過佢唔敢開燈

真心
我見啲有啲做開手燈代購嘅都係300至330一支...
好似一至三個星期到貨..
可以再搵下

第二團嘅手燈
好誇張

500咪仲貴過信和

仲要係搖滾區，佢都企到好近main stage

唔知佢哋4個睇到好嬲定好笑

信和冇貨啊，鬼叫我遲入坑 又遲買

你可以係fb search “korean shop hanchasa”
n年前有幫襯過 見到佢fb啲相仲有木棒
可以去問下！

帶枝蘿蔔咪得囉

食物唔可以帶入場館😂

我想帶酒入去飲多啲

模型

我都想

原來有衫買
得咁少時間

我17年搵代購買手燈 220

件hoodie幾靚

Solar 玟星 好正

由上年開始三件衫我都買晒
明明一樣樣
但係其實左出街又幾靚

好後悔冇買到件黑色t
而家周圍都搵唔到人放

我淨係得4with sun果份

放飛！1680位 響小舞台隔離
有意留tg

一齊啦，我有枝好正嘅威士忌

好邪惡我本身諗住喺嗰度買啤酒飲完先入去

原來大家都係酒鬼

正喎可以join嗎

［舊圖］稚氣的輝狗

細細粒的輝狗

好可愛

啤酒不了
哪來的廁所位

都係帶枝過期蒸發酵麥芽汁好啲

呢條腸
有咩意義

好長

你又啱...但入場好似水都要開蓋..有啲麻煩

早排睇韓國d吃放 好似好興食呢隻腸

突然好肚餓
好長好吸引好想食

水都要開蓋 cls
係咪我開咗蓋帶枝30年嘅老抽都得先
港場仲要check 啲乜？

有手燈 不過300一支

場外有？
第一年睇，唔拎係咪無咁high

禁錯負皮

唔知今次有冇現貨
之前主辦有周邊預訂但完了

你自己唔拎個周圍全部人都有好掃興
場外會有扁既假木棒賣

冇得帶老抽...

咁我即場買 拎埋張收據入場

移花接木

hwasa喺我獨食過喱條腸仔喱家真係食乜都紅

問咗主辦會唔會開多次商品預訂，希望有多啲人反映，佢地會開多次

倉鼠

輝狗

惠真

酒窩

Cr: aigtw_110

有冇大神知邊度睇得返呢段
Vapp刪咗

笑得好靚

我都有搵到呢個
不過睇外國論壇講原本有45mins左右
唔知真唔真

Anyway thanks巴打

男moo表示已買1680

罕見既男木 到場會成為眾人焦點

上次坐我格離有2個
但佢尖叫既頻率同女飯差唔多
好鬼死正

我見親嗰啲多數都係陪女朋友

男木係到

喺Bilibili search “171114 容蜜星蜜” 有全段片+中文字幕
應該得返Bilibili有 因為我記得好似係容仙PPL咗個化妝品 所以擺唔倒上Youtube

男木+1

想知男木多數係咩bias

Mamamoo All

All x2

今次搵咗女朋友陪

希望完左con後多個女moomoo

我覺得去過都一定會愛上佢地

有無男moo買多左張飛一齊去睇 ?
利申男moo

唔該哂你啊

鐘意文星唱rap

男木真係咁少？ 利申男木

玟星睇胸部

突然咁多男木咩事

輝狗正到

一直都有
只係大家都無出聲

傻咁樣屈個眼鏡框真係好咩

呢個係廣告嚟㗎嘛 眼鏡個賣點就係可以咁樣屈

我知
但係我都係覺得傻會屈斷條框

輝狗好cute

有兩張連位 $1680 Block A
原價出讓
有意留Tg

真係有體力參加after party咩
之後仲有Soribada
佢哋想要嘅after party係咪返酒店食杯麵然後訓覺

好聽就after party
直接啲講就係又多一個show要做
可唔可以比佢哋休息吓

5週年Full Ver.

傻果然係普通嘅變態

係咪要買MAMAMOO+

係，今集係之前出5TH ANNIVERSARY SIX NINETEEN 嘅合集

冇特別加BEHID

想瘋狂同佢開玩笑

18+

輝狗忍唔住捉返個拍檔

可愛不是我的風格

男木+1 一直mon post唔岀聲
最愛華莎

好少聽過男木鐘意黑金

玟倉鼠

loco

得意到要講粗口

見到地鐵站廣告牌先知佢哋黎香港
想問開售咗幾耐？同埋啲飛都幾貴喎

8/8公售

寵溺眼神

MOONSUM IS REAL

MOONSUN IS REAL

激動得滯打錯字 自膠

唔理真假，都當佢地係真

中字已經出咗，勁快

日場？

係啊

失戀了

你都有去日場？？？

召喚識韓文嘅巴絲幫手寫感謝文

借個位！！！
召集各追星狗！！！

去哂台日2場 有錢真好

台日性價比真係唔差架，值得一去

唔識日文啊

我有去台灣啊，癲咗2日 嘢食又好味

我盲沖沖就衝左去

放飛啊
1680 兩連 近小舞台！
有意可以唔收你手續費

冇咁有錢啦 港場見

有無人要飛呀好近主舞台！
有兩個Fd有事去唔到

係現場睇佢地帶依副眼鏡真係好搞笑

我超級戀愛玟星

Mamamoo 從來冇令我失望過

你係咪想講迷戀啊

Source?

呢條片一定要睇啊

4%

member][/member]

真係好正
點解我會未睇過

[Hwasa’s Reply to Moomoo Japan’s collective birthday greeting project]

“Thank you for your messages.
We will come back to Japan soon so please wait!
I will also do my best in (learning) Japanese “

飲完返屋企上車唔記得開藍芽就播I love too

睇黎你好鐘意i love you too喎

2YG

咁啱之前播緊啫，我其實更加鍾意words don't come easy

即時唔知I love too嘅context 首歌就咁播都幾好聽啊

識貨！！！！識聽一定係依首

如果唔係影倒輝狗同埋對鞋 真係未必估倒呢個打扮係星

感謝信已完成
幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

啲活動排到咁密
都冇時間休息
得惠真係冇咩點傷病個

佢哋幾時可以休息吓
如果唔係佢哋真係頂唔住㗎

我寧願睇少陣佢哋，等佢哋去hae 吓 癲吓 調整好身心

好過周不時睇到佢哋五癆七傷咁開工

仲有無 想問係咩區？

有 a29 響小舞台格離果個區

有冇人mamamoo既飛啊 放1680 同1180

**收

木棒返貨啦

邊到可以買？
人生第一次追星咩都唔識

可以上biznet買既，有海外版可供海外飯買既
但運費就偏貴既，盡可能同其他木木一齊買就可以share返個運費

如果依到有木木想一齊買木棒既，不妨舉返隻手
盡可能group埋一齊買又可以平啲唔洗食信和/IG shop啲炒價

想要1支
希望可以開到團

我都想要1支啊

摸頭

好心動

容仙唱Speechless

啲相見唔到輝狗好sad

星

要就留低tg

CLS

如果有CDROM木木都想一齊訂木棒既話
就TG我啦

公主nim

不如試下著返多少少布既衫先

件tube top越嚟越窄

仲等緊下一set衫

條衫會唔會最後得返一條仔架陰公豬

星同埋hwasa可唔可以分啲布比solar

條片都幾快封左

之前五色tube top已經夠小布
諗起啲衫佢地都有份參與.....就鬧唔落手

想念輝狗
Wkndfest好似取消咗 可以抖多陣

公司只係講個活動取消左
但冇update過輝狗現加係咩情況

傻gogobebe啲衫都....

見到三缺一好傷心
輝狗呀

掛住輝狗

好唔慣三缺一 之前就算受傷或者唔舒服 都會坐係到表演
辛苦了輝狗

wind flower

呢條完整啲

個cam man take到啲鏡頭亂七八糟

[#RAVI]
2019.08.22.6PM
Coming Soon.

#LEOPARD
(feat. #Solar of #MAMAMOO)
New Single Release.

2016

2019

傻可以搵到咁多人同佢一齊派膠都算難得

保護佢

輝狗咩事病左定點

基本上淨係邊個唱就影邊個大頭

去到機場唔舒服
好似係暈？
RBW都無好好解釋
又無交代好返未

捱得太耐
RBW幾時比佢地抖下呀

到現加都只係交代左輝狗佢唔舒服only，冇講過係咩原因唔舒服
去kcon前幾天先係日本開完演唱會
如果係過勞真係唔奇
佢地幾時先可以真係休息下唔洗跑咁多行程啊！！！
RBW

仲有after party

條裙

求其揀咗幾張打橫嘅 其實輝狗啲髮型都幾好睇
最尾嗰個冬菇頭我都幾ok

輝狗
佢咩髮型都carry到 無得輸

條腿長到

比例真係好重要
又睇落似170

實則163.5

唔係162.8咩，幾時又高咗

廿幾歲都仲有得高

之前星不斷強調佢自己有163.5

wow 又高咗，睇嚟170指日可待

星到底食咩大㗎

輝狗咩髮型我都鍾意
LA行程應該都接近尾聲 希望佢今次真係休息夠

短髮輝

希望輝人快啲好番

但根據輝狗有160cm都係條腰

170?邊有可能啊
隊內佢最高
岀到去......咪又係小矮人一枚

日常思念輝狗

->

勁似個細路仔

成長（好似係

不愧係傻

一樂室長同燦多

舊片推post
唔知仲有冇人未睇過呢

MAMAMOO X 이층버스 - Love Lane (Band Live Ver.)

過咗咁耐都仲記得幫惠真love lane數1234拍子

今日好女仔feel
不過可惜輝人唔係到

Rbw冇出official announcement

輝狗不在

到現加都唔岀announcement都唔知咩玩法黎

好掛住輝狗

係到宜家都唔知輝狗咩事

惠真條裙都幾正

又多個女演員木木

岩岩出咗通知

您好,我是RBW。

今天我們將説明不參加2019 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS的MAMAMOO成員輝人目前的狀態。

MAMAMOO成員輝人在17日離開洛杉磯之前,因突發的眩暈和極度的狀態不佳,未能與其他成員一起參加美國日程,之後接受精密檢查和休息,正在盡全力恢復狀態。 精密檢查結果顯示,雖然沒有大的外傷問題,但輝人平時的不安症狀和緊張感以及由此帶來的壓力比平均值要高一些。
而且,根據專業醫生的意見,在目前的情況下,只有絕對的精神穩定纔是最佳選擇,因此在與本人及成員們商議後,無法參加今天日程。

不論什麼原因,公告都太遲了,給各位造成了更大的混亂,對此我表示歉意。

我方將在今後的日程中繼續優先考慮輝人的狀態,並充分交換意見。 而且更新的情況會通過公告快速告知。

謝謝。

懶惰地獄沒有金容仙

傻
有時上一秒想讚佢好有仙氣 下一秒派膠破功

母女s重逢了(?)

今日好有仙氣

RAVI - LEOPARD (FEAT SOLAR of MAMAMOO) (Prod. COSMIC BOY)
都好聽嘅 但係啲英文歌詞

惠真頭髮又變黑了

有 COSMIC GIRL都有 COSMIC BOY

果然making 最好睇

Congratulations to Hwasa for winning the Artist Social Award at the 2019 Soribada Awards

同事1又聲音岀演

睇開頭都覺得係佢揸機

就算佢揸機都唔意外

Congratulations to MAMAMOO for winning Bonsang at the 2019 Soribada Awards

Tearssssss

Hwasa: this is the first time receiving an award on my own so I am very nervous. ... ... I would like to thank Solar unnie, Byulyi unnie, and though she is not here, Wheein who i love very very much.
啱啱自己拎獎嗰段都

Congratulations to Mamamoo for winning Live Performance of the Year at the 2019 Soribada Awards

MAMAMOO一個都不能少啊！！！！

感動sssssssssss

Live Performance of the Year 係大賞嚟

今日容仙有啲似iu

睇面豬墩認人

養狗節目

佢今日真係好屈機

好girly

冇伴奏冇用錄音咪冇修音都係咁正

[中字]190822 MAMAMOO 2019 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS 三冠得獎感言CLIP

190823 Youtube record

MAMAMOO GOGOBEBE become their fastest individual mv to reached 40Million views which is 5 Months. This is also their fastest group mv to reached 890K likes

唔記得講tim，昨晚係佢地攞既第一個大賞！！！！

啱啱google 完 原來大賞好勁

已經有英文字幕

我都想有女朋友

휘인
希望快啲好翻

好撚掛住丁輝人

우리 휘인이 보고십다

老豆同仔女合照

輝狗幫惠真著襪仔

hyegie

HyeJin 啊

hyejin+ea gi(애기)(嬰兒)= hyegie

學到嘢了

話說28/09要幾點去到

有時間既可以早啲到，會有啲木木會整啲應援物派既（例如小卡，手幅，貼紙之類），可以早啲入去expo攞既，不過注意可能有啲木木會要求岀示門票木棒之類既物品作為門檻

我都想去買tee唔早去應該好快俾人買哂

主辦唔知有冇set booth俾人現場俾人買喎

有嘅話主辦應該會公佈

我對運氣大攪珠抽獎睇彩排有興趣啲

係喎，希望大家都中到

冇左合照

我對主辦福利麻麻地
利申：台灣場中過睇彩排

港場直頭連週邊都只係有同冇嘅分別

DNKF 我台場中咗張貼紙咋

咩貼紙？？我點解我唔知有啲咁既事

貼紙我要搵搵先，希望搵到啦

lm

屌 忍唔住笑左

呢張貼紙係我唔知有週邊預購又唔中彩排的唯一安慰

哦〜〜我記得啦，同韓國場玩法一樣
只不過台灣場係票尾號碼可以換貼紙
韓國係張飛號碼，例如：我企位red區66號/99號就可以換貼紙
我記得係4格卡通貼紙黎，好可愛架

上面個%係views定comments?

上年我睇到起碼 2:8 冇好留意
今年再留意 如果冇cancel

港場主辦到底爭取咗啲乜全場坐位

我諗到既就係爭取佢地黎香港only

仲諗起入面有人好q臭tim

今日播岀我獨惠真同stylist一齊做(?)既造型

貼紙好得意
諗起上年個張A5海報

我仲貼住係雪櫃

狗也不屌

男飯高16度尖叫......把聲係點我真係想像唔到

木木等待wuli輝狗開心回歸的-第6天

我後面有個嗌足全場應援詞嘅女飯

氣氛超正 我都癲咗

想知呢度有幾多輝飯
輝飯可唔可以正評睇睇

附上輝仔7rings gif一張

我都係架～～～～～

我狗

The hair brush that #Hwasa used on I Live Alone SOLD OUT.
“Tangle Angel” representative exclaimed “The brush that Hwasa used on I Live Alone has received many attention and was sold out due to overwhelming orders.
The brushes are now available for purchase once again”

輝

今晚6點（韓時）容仙會上我的小電視

好耐冇返黎

上咩？

噢，白痴咗

我的小電視會今日係twitch直播，之後先會係電視播岀

我諗大部份moomoo無論bias係邊個 佢都會係輝飯

呢個真
諗起呢條片2:03

輝仔

無限期支持星輝

霸氣

容仙我的小電視直播link

您好,這裹是RBW。

向等待MAMAMOO成員輝人以後行程消息的粉絲們説明。

輝人小姐不會參加8月24日和31日的活動行程,最終只參與26日Mnet Queendom的錄製。
雖然一直進行治療的輝人的狀態正在好轉,但是擔心長時間的錄製會有些困難,所以做出了這樣的決定,希望大家多多諒解。

之後輝人的日程表也會通過官咖的日程公告進行説明。

謝謝。

最新情況
輝狗請好好休息

個細路太勁

跳pole dance

容仙老師黎左之後就吊打全場

又玩瓶蓋挑戰

7點鐘仲有2部(?)好似係

現加開始二部了，原來係休息30分鐘再繼續

同事1課金大力支持

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

一瞓醒睇到傻扮樹懶，心情即刻好哂

木木等待wuli輝狗開心回歸的-第7天

呢個會唔會係咁多個mamamoo post 入面最多正評既一次

點解傻livestream完咁耐鋼管舞都夜晚仲有力出show
同埋Rbw可唔可以唔好再接啲咁細嘅show

大學祭都還好 本身行程都夠密 真係有必要接呢啲show咩

可能係
仲要冇負皮

要一團人養全公司

8:2已經係歴史

懷疑呢度有好多冇棍巴

真係好L 極端

呢個係去fan sign嘅比例啫

Solarsido 800k

終於買左枝應援棒 好正 忍唔住係屋企狂fing

支木棒好容易冇電架

買定咗十粒電岩岩fing嗰陣冇入電
試完work就拆返粒電

正常冇使用過電池入木棒應該可以hold到一埸con既...

男木木留名

我試過新電撐到2場半左右

新電係韓國場過左一場之後，第二場一半就冇電了

木木等待wuli輝狗開心回歸的-第8天

好似上咗Fine Bros

唉唔知仲要等幾耐 不要再說了

我獨自生活 20190823期

惠真好似個細路跟住阿媽買餸咁

我好似係用金x王

我覺得換電先最痛苦，塊蓋又難開 又唔敢撬 驚撬爛

2.5真係好難換，之前兩隻都冇問題⋯⋯

我覺得冇咩野喎係要用少少指甲打開個蓋
利申：唔同原因壞左三支木棒既覺悟

我冇留指甲，開蓋就嚟甲肉分離咁上次換電換到標汗

之前兩隻2.0，一支好容易換芯but就有小小接觸不良，另一支難攞支芯出嚟but就好好用 今次個設計其實正常咗，but我冇指甲唯有用銀仔撬

今次2.5個電池設計真係方便左好多既，唔似2.0咁要骨肉分離
但我想講木棒唔知咩原因真係超容易壞囉

wow 原來散銀撬都得，我之前仲諗緊用唔用一字批去撬

我買咗蘿蔔仔鎖匙扣做後備

唔洗咁大工程啊
如果係con冇電邊到黎一字批去撬

咁咪換蘿蔔仔頂上

犀利
為左9月演唱會 我都特登襯官網有貨買左支木棒

星最少布
不過三個都好型

同事1又出現
睇佢滑浪睇到有啲想去試下

容同星去濟洲島滑浪

同事1岀演真係不意外
條片應該7月中個時拍定(?)

[#마마무]
무무들의 노력이 있었기에 맘무가 맛있는 간식들을 먹을 수 있게 됐습니다🤗 무무들! 너무 고마워요 맛있게 잘 먹을게요😘

#MAMAMOO #MOOMOO
#무무들_대댕큐

[#MAMAMOO]
因為有木木們的努力 媽木才能吃到美味的點心🤗
木木們! 超級感謝你們 我們會吃飽飽的

#MAMAMOO #MOOMOO
#木木們_超感謝

MAMAMOO School Attack live
見到好活潑嘅輝狗

希望快啲好返

唔知點解我個蘿蔔仔fing就會冇燈 唔fing就冇事

會唔會係蘿蔔仔入面啲餅電接觸不良啊？

Queendom Fan Acc

"Wheein's tension today was lower than usual and she've lost quite abit of weight, Mamamoo's outfits were pretty, they tore the stage'

輝狗

換電試吓啦

lrt) [at queendom recording] wheein wasn't like, as hyper like she usually is. she apparently lost more weight..

-
輝狗
唔好再瘦啦

5:00

木木等待wuli輝狗開心回歸的-第9天

容

每日等待可愛的輝狗

韓國對香港發出左旅遊警示

預冇得睇先。。。
香港緊要啲

木木等待wuli輝狗開心回歸的-第10天

仲以為你今晚唔出po

每日臨訓前指定動作黎，點可以唔記得呢

又黎提提大家wind flower同Blue;S有幾underrated

Wind Flower 係我入坑曲

星嘅造型真係殺死人

Wind flower 其實真係好正
一日起碼聽十次

無啦啦加句你好香港真係好奇怪

Queendom teaser有開心的輝狗

wind flower成個宣傳期真係
個期星星個煙燻妝正到呢
成隻碟根本超正可惜係公演唔會聽到
windflower更加只會係演唱會唱

剪到好似有中控咁

次次公演四首歌都係 starry night egotisia gogobebe decalcomine wind flower

雖然我真係好鐘意decal 都都希望四季主打可以一齊演出 個mv仲要黎香港拍 落重本

Mnet係咪想惡魔剪輯段teaser
但係全程容仙喺度海豚笑

認真嗰排係咁loop隻碟 勁高汁

no more drama真係一首loop極都唔會厭既歌，加埋演唱會個版本將呢首歌推去一個更加高汁嘅層次，聽完之後真係返唔到轉頭

我試過搭叮叮嘅時候聽
竟然有一種好正嘅感覺
大家不妨試吓

我想聽morning嘅live同埋wind flower唔係演唱會嘅版本

西裝星

星已經準備好溝女

星嘅煙燻妝真係好正

開個盤，星條西裝褲褲腳邊會多咗幾多位女Idol

容一秒由仙變傻

好想要晒呢set相

發生咩事 冇啦啦出聲名

咩料 鏡頭不嬲都有多有少 係咪有其他原因啊玻璃心？

moomoo喺呢方面好似不嬲都唔太care㗎喎
之前啲mmmtv就算9成時間都係同一個member都好少會有人嘈

請問邊度有佢地同gf個綜藝睇
中字既 好似係運動場玩

唔明剪片戈個到底做錯左啲咩

Showtime?

Showtime
youtube 一係b 站

仲諗住放工慢慢睇，轉過頭就del 咗

同埋條片少鏡頭啫，又唔係solo stage 個live 少咗 有乜好嘈

輝狗有solo?!!

發生咩事！！！！！！！！

link

輝狗
啱啱official channel upload
咩嚟

[#휘인]

'soar' Making Prologue #0
📽

✔ 2019.09.04 Wed 6PM(KST)

#WHEEIN #soar
#휘인_헤어지자

same
究竟咩事

我睇左，其實同之前大邱演唱會戈段差不多（ ），我個人覺得大邱戈段正好多，香港戈段啲剪接同素材選擇唔夠好，但又未至於話要出聲明道歉咁差

會唔會太突然

我連邊度有人嘈都見唔倒

正啊喂

好明顯係大陸個邊啲毒唯岀聲啲分鏡不平均啦，真係好L麻q煩
大邱場同香港場差唔多一樣，又唔見佢地去鬧？

！！！！咁突然？

我都想睇吓邊條蛋散嘈

所以咪話玻璃心囉

係咪啲韓文又唔撚識嘅毒唯啊，大邱場搞唔到就搞港場

究竟輝狗嗰段係咩嚟

好正喎會唔會靚咗啲

不過真心唔明點解moomoo都會有毒唯好難唔鍾意晒四個

分明就唔識韓文唔敢搞人哋喇
仲有香港站啲應援啊，主辦斬件式分左啲應援項目俾中站同港站
場演唱會就係香港到搞既，中站冇啦啦又差隻腳埋黎搞
又唔見佢地其他海外場入紙搞應援喎

仲要送埋咩濕鳩咪架....真係睇見都好燥

大陸毒唯個腦諗咩我們唔會明白，為一段仔teaser去話主辦
唔講仲以佢地其中一個少幾個鏡頭，會少左幾百萬添啊

屌搞埋香港人佢地柒就算啦 香港場關佢地鬼事咩

食燒味咩，仲斬件
鳩估台場都有入紙，不過人哋唔侵佢玩啫

睇個勢係港場唔full 跟住個主辦為錢斬一part 俾中站

仲送咪架，中站唔係以為佢哋會拎枝金咪出嚟吓 咩時勢啊

佢哋表示 Hong Kong is part of China

中站成日都想岀名嫁啦
死爭爛爭
到時麻煩各位手足開場前鳩叫掃走晒班蝗

記住到時開場前千祈唔好叫口號
我驚佢哋打人

台場啲佢地邊夠膽過去搶黎做啊
但港場上座率不嬲都麻麻地
港站應援部份

中站（殘體字慎入）
（有理由懷疑隱瞞部份應援係港站搞，令人誤會香港場所有應援為中站執行之嫌疑

-
人地個咪架都係啱啱好掹車邊夠錢俾咋，冇乜錢就唔好學人搶應援做啦

班中飯見到佢地拎支金咪唱歌就會打哂濕晒打晒飛機㗎啦

木木等待wuli輝狗開心回歸的第十一天
今日岀左輝狗solo teaser，希望你做你喜歡既事

RBW official: MAMAMOO's Wheein will be releasing her second solo (most likely single) album 'Soar' on September 4th [6 PM KST]. The title song 'Let's Break Up' was produced by Jungkey.

jungkey希望好似anymore咁會有一位

預售:2019.08.29 (週四) 3PM(韓時） ~ 2019.09.02 (週一) 1PM（韓時）

又要玩鬥快㩒制

內容物：
-相冊&CD
- 票務卡
- 海報

RBW：其他各銷售網站將會係3PM另行通知

輯相好似幾靚咁

隻專勁靚 好有藝術feel

輝專開團有冇人JOIN（唔係Biznet版個啲

哩到有

但如果計埋運費嗰啲
大約幾錢呢？

跟隊

痴線 型到！！！！

放底Tg名執你入gp

直接gp link都得

正

Wheein 'Soar'

Available on -

輝人solo專輯〜開團了

一陣狗衝去入數

有冇人知今晚queendom可以係邊到睇
有冇link ？🙏🏻

[STREAM] Queendom at 9.20PM KST

Links-->

正想上黎問 +1

其實我淨係想睇stage
雖然都想睇互動 但係互動呢啲嘢睇私下嘅交流authentic啲

要面交?

面交又得,SF送到府上都得

THX

有冇人睇緊呀？一齊討論下

未有嘢發生

出黎啦

入場了

派膠

congratulation

好彩朴春同輝狗合作過 都算識 唔會咁孤獨

做埋啲無聊嘢等佢冇得亂剪就啱

moomoo president 出黎了 等睇偏心

春又認生，媽木幾個又係認生

四個出黎果時冇表情 明明係後台好開心

佢地完全唔敢玩咁，明明係待機室仲玩得好開心幫惠真過生日

未熟姐未熟姐 冇人地後生女咁有活力

奬台係單獨既comeback show

希望輸 聽到都覺得攰
輸左會點 聽唔明

只係知每次頭三，都可以累積分數，最後邊個累積最高分就勝利

排第尾好似冇得再參加
都幾好吖

我睇錯咗sor

其他女團大混戰，佢地仲可以坐定定係到

佢哋好似冇壓力咁

得閒到玩櫈

個岀場次序又第一又最尾，佢地諗乜架

根本唔介意個排序

容: 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

屌，有聲

但開始到結果都冇人搞過春個排名

第一隊出唔緊要啦 反正decal神曲

邊夠膽

一個傻笑，一個挽櫈轉圈圈
可唔可以比少少有壓力嘅感覺
營造下節目效果都好呀

幾好呀
至少唔會被惡剪

全程一直笑

驚乜鏡頭就真 毒撚少出聲

華沙個頭

莎個頭

佢哋個樣攰到。。。琴日先開完演唱會

仲好意思講演唱會，如果唔洗錄依個濕鳩節目一定唔洗咁辛苦

休息時間都冇

容直接去咗恰陣

on9 rbw
好驚會同洪真英一樣俾公司迫接咁多商演又冇錢收

四個矮到

主持仲問佢狀態點樣

又係嗰幾枝旗

但真係幾氣勢既

型到

等youtube upload
睇完更加期待演唱會

第一集總結:

我覺得rbw又唔敢咁做，錢會俾足嘅
話晒都係開國功臣
仲要好似仲有一年就完約
唔會咁對佢哋嘅

Hea 吓 Hea 吓 又一集，咁先係Mamamoo

Like 10萬次

雖然知佢地攰豬，但見到佢地咁霸氣唱live又食CD咁真係好自豪

唔知佢地又會圈幾多粉

突然發現頭先queendom一開始
李多𤋮條裙同華莎係
MGMA紅地毯著個條一樣

木木等待wuli輝狗開心回歸的第十二天
輝人solo倒數 D-5

Queendom starting off its 1st episode with a Low viewers rating of 0.5%

會長又集郵

190830 ICN 出境
輝狗！！！
但唔係話唔出席31號活動？？

樂觀啲諗可能輝狗自己想出活動呢

不過輝狗打扮真係好好睇

Queendom中字

TEASER!!!!!!!!!!

有個輝狗咁嘅女友算唔算完美人生

想做狗

可唔可以俾我做丁輝人嘅狗

有冇簡略版

兩個重點：1.有人借做應援兩個字賺錢 2.有人做代購食水超級深！

重點係個個既人唔認錯覺得人地無理攻擊佢

queendom次次比賽都有主題
唔知會唔會見到sky sky(清純)既舞台

咁多位木木聽日見 小蘿蔔相認

Rbw聲明都唔出

咩事?

去嗰程輝狗喺機場
到咗牙加達得三個表演
基本上輝狗有冇去到牙加達都唔知
因為冇相影倒佢
又係Where is Wheein嘅時候

[#휘인] Solo Album
#soar CONCEPT PHOTO #1

2019.09.04 Wed 6PM(KST)

#WHEEIN #헤어지자
#휘인_헤어지자 #prod_정키

美若天仙丁輝人

Sky sky幾正

好撚正 decal真係世界級 百聽不厭 不愧係我入坑曲 d編曲同bgm 連埋d拍手聲全部都好正 聽覺嘅享受

[#휘인] Solo Album
#soar CONCEPT PHOTO #2

2019.09.04 Wed 6PM(KST)

#WHEEIN #헤어지자
#휘인_헤어지자 #prod_정키

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

hkticketing 應該仲有?

新飯留名 有冇人9.28都係自己一個去睇

有

[#휘인]

헤어지자 (Prod. 정키) M/V TEASER

2019.09.04 Wed 6PM(KST)

#WHEEIN #헤어지자
#휘인_헤어지자 #prod_정키

我買嗰陣都係見咁
最後買1380 後啲 但中間啲

好正希望四號會見到精神健康嘅輝狗出嚟
不過ballad係咪唔會點打歌?

打歌既話應該會出schedule 唔似會打

6/9有活動

腰帶: RESPECT THE VOCALS

Hi ching 歡迎
利申冇你想要嘅飛

假膠
真心黑

個tweet del咗啦
條友冇腦 攞lgbtq嚟玩

明知韓國咁鬼保守都玩

張張都靚到可以攞嚟做Wallpaper

真係 每張相都好似藝術品咁樣

岩岩入坑，可以係邊度買香港演唱會飛？
呢排晚晚睇youtube睇到唔洗訓
好想聽到現場

The album will consist of 3 tracks: good bye+instrumental version, and wheein's previously released solo, easy.

諗起買唔倒Magnolia就想喊

928 機場壓力測試，有定心理準備

林鄭

9月取消淨mamamoo，10月嘅pentagon都取消咗，都係預咗可能bye bye

#一生唔原諒黑警

見到普美初瓏都取消左 我真係有定心理準備
雖然真係好想睇
#黑警死全家

Rbw
Soar斷貨 要十月中先可以出貨

次次都供不應求 但係次次都學唔識 百屌都成唔倒材

其他組合取消早幾多日左右通知?

咁韓國出左旅遊警示取消都好正常,香港人就話知咩事
你自己去旅行見到有旅遊警示都會諗下取消啦
如果rbw唔取消，對mamamoo有幾保護，到底有幾等錢駛？

佢唔取消 反而我地要主動叫rbw取消啦 保護mamamoo

雖然好想睇
但真係寧願取消好過
根本擔保唔到安全

大家擔心嘅安全問題其實係咩....？

佢地應該住機場果邊啲酒店？去會場應該都近掛...

利申：有心理準備會取消

聽到起雞皮

但係個MV結局係講咩

同問
我驚popo多過驚人

當然係驚黑警
點知佢地幾時發癲

#Wheein 'Goodbye'- 7PM KST Update (Debut Chart Position, 190904)

#2 Bugs
#11 Genie
#15 Melon
#30 Mnet
#40 Soribada

itune已經上咗架啦

上左？搵唔到

題外話 泰尼飯?

唔該哂
自膠
原來我唔係香港app store

不過要YouTube stream MV

4啦
but點解1theK會少咁多？moomoo唔係兩頭stream嘅咩

Artist Wheein

輝狗真係靚聲王

#Wheein 'Goodbye'- 12AM KST Update (190905)

#1 Bugs (=)
#1 Genie (=)
#1 Soribada (⬆️2)
#1 Naver
#2 Melon (⬆️2)
#3 Mnet (⬆️5)
上呀

睇宜家條曲線下個鐘好有可能去到1

其實好似話年末嗰d都係計返自己官方channel
所以唔知幾時開始有人話要主力stream返mmm自己個channel
唔知關唔關事

恭喜狗狗，又一位啦

啲高音會唔會太多

係啊
繼續刷！！！！

等唔切apple music 直接itunes買左

好想聽bad bye live

Spotify幾時先有

190905 #Wheein’s ‘Goodbye’ 8 AM KST Chart:

#1 Bugs (=)
#1 genie (=)
#1 Soribada (=)
#1 Naver (=)
#1 Melon (=)
#1 Mnet (=)
#29 FLO (+7)

FLO

FLO係咩嚟

Bad bye真係好好聽

apple music同itunes唔係同時上㗎

Itunes買左 狂loop

成個package都好靚
不過宜家先買要等到十月中先有得拎

日榜空三

唔係架 有機會apple music唔上添

被玩弄臉蛋的容仙和狀甚滿足的星

竹馬

為佢地覺得感動同驕傲 喺細公司出道用實力打拼到今時今日呢個成績同地位真係好西利 希望輝狗拎到音放一位

講起一位又要鬧rbw，無啦啦冇咗幾千銷量

整唔夠碟真係好業餘嘅錯誤
又唔係中學生年宵攤檔賣公仔
Solgam, selfish同Magnolia都係供不應求
次次都學唔識 好似以為冇人會買咁

上左啦

773,442 (+39,622) unique listeners in the first 24 hours on Melon.
輝狗

Queendom 第二集 livestream
不過今日應該無stage睇 得其他隊performance

男性比例咁高嘅

呢條link清啲
有冇人睇緊

我！！！

其他隊改編咗好多 盛大好多
下次交換stage我哋都要咁

其實大家都差唔多姐

投票時間了
唔知佢地會排幾多名呢

希望攞第一啦

應該第二？

第一名係另一團，第二就冇講

我見倒人話輸三票嘅

如果冇聽錯
只係講A隊係B隊上定下

個表既分數要加現場觀眾投票先等於最終分數？

睇唔明做緊啲咩

第二～～～～～
叻啊
7381

7183先岩
不過真係唔錯

新燒酒廣告
好似同燒酒續多左一次代言

惠真同Sujung一齊
有新Moomoo喺度
Sujung係MAMAMOO預備出道成員，因為私人原因冇出道，不過仲同佢哋幾個保持聯絡，有出嚟見面

費時劇透
我加多幾個加密

唔加蝴蝶結其實好好J

我笑到停唔到

劇透

Spotify有啦！丁輝人一飛沖天

丁輝人一飛沖天G持區

ichart實時一位

岩岩都cap左諗住post上黎
聽日繼續升
btw Flo咩黎 以前都冇

韓國音源總榜iChart在2019.03.19開始正式加入了FLO的實時榜單（Realtime）。
關於FLO（플로）
是由SM、JYP、BigHit三家娛樂公司與韓國電信公司SK共同合作推出的音源平台，
力求改善音樂市場的結構，為消費者提供新型態的音源服務。

Flo冇上過頭十

今日咁晏都未有中字 係咪因為上期收視低以為冇人睇

有啦

套野有媽媽木基本上唔使睇邊個排第一,

而家係睇邊個包尾only

睇完期待下期cover aoa
當stage睇平常心 反正唔會包尾。。。

FLO

唔使驚 因為今集都係0.5%

咁FLO個介面會唔會淨係pub呢三間公司嘅歌

把聲又尾機 長髮又好有氣質

隊隊都用咁多時間排舞練習 都係冇人睇

投票教學:

第2啦，各位發力追

靚聲王

就咁cap screen都好wallpaperable

你又改名
認唔倒

淨聽左聲道癲到

右聲道吓嘛
左聲道係純音樂

調轉左
如果雙聲道都係輝狗清唱

真
Btw點解成間房都係零食

依排太瘦，肥返少少啱啱好

呢兩個live正撚到 兩隻歌本身已經超好聽

仲有呢首

Flo

倉鼠星

咁VCD演唱會版 Woohoo同Finally 又真係冇嘅

我就喺搵過youtube果邊冇咁高質

最後嗰張 酒窩

Mnet...你預咗啦

話說輝狗喺queendom睇其他人d表演 評論果陣唧都唔笑 勁鬼認真 成個導師咁 好charm

咁我覺得又唔係咁計
應該冇預到只係爭三票咁少
依家就係因為嗰三票所以就差左2000分
只可以話有2000分會易贏啲
同埋唔知點解我地自評冇分

不過唔緊要啦 都係當睇stage 下集cover aoa good luck好似幾正

睇YouTube comments
話佢腳唔掂地

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

痴線真係靚到升仙

終於追返第2集

收到輝狗隻碟啦！

仲等緊

點解RBW次次都唔夠貨
有錢都唔識賺咁

但係都驚賣唔晒嘅...

都幾肯定佢個垃圾網賣完野都唔會分析返啲數據（開賣時網站人流，sold out時間...）如果RBW有做過少少數據分析既話，預專輯/週邊數量一定唔會一時多消化唔到，一時少到車尾燈都睇唔到
不過會一次有好大進步既話就唔會係RBW啦
不過佢都有少少進步架啦，上次easy岀個時隻碟本來都唔拎唔岀賣之後到輝狗生日先拎岀賣埋貨尾就算
今次肯印黎公開發賣，只不過柒在唔夠貨賣

RBW係咪窮人心態？賺得少好過蝕

碟依啲野真係預多唔好預少....俾人睇到自己藝人岀碟唔係賣唔出係公司預得少真係好柒好可憐

拍queendom？

路過CD warehouse 竟然有

幾錢

都幾貴下 159

邊間

還好啦 我見倒應該會買

好似分咗會長隊同男主持人隊
會長成功同佢哋四個一隊

點解又冇咗英文字幕
Rbw出咗兩集就唔出

比人賣左

唔通得一本

應該係

free放幾張飯卡
有意留tg

等vlive啲fans出中/英字算

好期待佢地cover AOA d歌唔知會揀邊首呢

佢地有放過風咩

之前twitter有去現場嗰啲人劇透

容:認真set up vlive
其他三個:

首歌幾啱mamamoo聽住原曲可以想像到佢地點唱(尤其係容)

轉場啦各位〜〜〜〜

頭先特登去睇番good luck cb stage
d top cm全部都係關於mamamoo